{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_006111",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "미깡케이크&커피"
    },
    "text": "こんにちは！ ミカンケーキ&コーヒーです。 当店はフィラデルフィアクリームチーズで作ったハンドメイドケーキ専門店です。 大切な日を特別にしてあげるために努力しています。 営業時間は毎日10:30から08:00までで、毎週水曜日は休みです。 日曜日は10:30から05:00まで営業しています。 当店はスター棟の右側の建物に位置しております。 かわいいクマが迎えに来ているので、簡単に見つけることができると思います。 当店のメニューをご紹介しますと、お弁当ケーキは18,000ウォンで、クッキーは3,800ウォンです。 また、ダークブラウニーは4,000ウォン、無農薬みかんジュースは3,500ウォンです。 おいしいケーキとコーヒーを提供していますので、ぜひお越しください！ ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "当店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "当店の営業時間は毎日10:30から08:00までです。"
        },
        {
            "question": "当店は何曜日に休みですか？",
            "answer": "当店は毎週水曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "日曜日の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "日曜日の営業時間は10:30から05:00までです。"
        },
        {
            "question": "当店はどこに位置していますか？",
            "answer": "当店はスター棟の右側の建物に位置しております。"
        },
        {
            "question": "当店のおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "当店のおすすめメニューはフィラデルフィアクリームチーズを使用したハンドメイドケーキです。"
        },
        {
            "question": "お弁当ケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "お弁当ケーキの価格は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "クッキーの価格は3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダークブラウニーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ダークブラウニーの価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "無農薬みかんジュースの価格はいくらですか？",
            "answer": "無農薬みかんジュースの価格は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "当店ではどんなものを提供していますか？",
            "answer": "当店ではおいしいケーキとコーヒーを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 311
    }
}